[League of Legends][185]傻鳩先買泡菜

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區

岩石

超重心

#bad#

又想害我跳樓

彩好波

超重心買對家上樓

德國佬熱死

我真係實暈到架

Chat Je suis déçu. Tout ce que vous faites, c'est faire les mêmes blagues mortelles et rire des références surutilisées. Vous devez sortir et faire face au monde réel parce que c'est juste pathétique

驚德國比泡菜踢撚死

德國贏都贏得唔光彩
泡菜出唔到全力

98清上水未

what牙

不嬲撐美斯

皇巴雜種狗

你係雞

佢係

都話hku去cu條友唔撚掂架啦
俾人直接話你唔可以咁做野

我暈到我實暈到架

美欺

泡菜踢死人未

POGGERS

deep

dark

美c

美斯

臭雞

美欺又幾好波

你先係

美欺係臭雞

泡狗死全家

泡狗又踢人

點解泡狗唔對美斯
想睇

泡狗可唔可以踢美斯

有沒link

泡狗20分鐘兩黃

唔反7ss了

禮儀之國 南韓

is

呢個好笑

文識買左幾多

傻鳩先買泡菜

傻鳩先唔識答問題

文識唔好扮弱智ok?

姐係無買囉

唔洗扮

可以買另一隊加嘛=口=||

=.=''

美

c

朗

點解你會唔明= =

我明牙 = =

德國腸

然唔到德佬收得皮

韓仔都唔夠踢 抵出局啦

正選奧燒=冇好野

德國佬要入3粒先出到線

瑞典炒撚死3:0

宜家贏1粒就夠出啦 墨西哥得失球-1

係喎 墨仔都有機會出唔到

泡仔入幾多粒先出線

德國點輸都係人 泡狗點贏都係狗

呢場贏自動贏

撞去邊

好心涼

泡狗咁勇簡直損人不利己

==

大家上左樓未

德國有飛機呀

韓仔贏德國

我腳好波

德國班傻仔係咪唔識倒掛

我都係撐返美C算= =

2:0

笑到生粒粒

呢6分鐘應該成個世界盃最好睇

呢隊德國波仲敢咁玩
放埋奧燒正選都黎呢套 咪玩啦 =.=

98都唔撚吹完

on9 topic

LOL POST 仝人向鞠躬南韓隊道歉

沒國動 就暴動

收撚皮啦撐爛仔波學人搭嗲

泡菜係咪拎左世界冠軍啦

好沒

又話泡仔出線 KM玩我

清好沒

腸仔輸自己

收皮啦 賤種泡狗

以後反德狗

不過都出晒局 點反好

最撚慘真係輸自己果下 德國執柒左佢啦

成場90分鐘都入唔撚到波

唔知仲以為德國先係出硬局個隊

push.

文識假膠扮弱智

佢真係弱智

聽日繼續帶大家上樓

pish

有冇賽後AA

今次信錯文識

賢=古惑的槍

不嬲都出正水

好難捉摸呀

堅持帶大家上樓

Aa

估唔到98清都迷燒

皇馬果期好勁 去到阿狗變左屎 係咩問題呢

賤種皇用到廢哂 先賣比我阿 狗撚到

係電叻呀 屌你個閪

比一個鐘文識度下場買乜 追返日耳曼條數

我無買呀 = =

邊撚度有贏硬 又唔撚信

早d講 我今晚要訓街了

往死裡打

往死裡飲

其實泡菜咁博做咩?....完全係損人不利己.....

叫大家戒賭

傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜傻鳩先買泡菜

傻鳩先買泡狗

大do do

wa

Du du du

起身一飲

似足7ss條仆街

大王呢

去左世界盃碌草地

just monika

━━━━━┒
┓┏┓┏┓ 屌你老母德國
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

━━━━━━━━┒
┓┏┓┏┓ 屌你老母英格蘭
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

係時候入錢

點解會有句本地電話投注服務︰1881係中間咁搞笑既

今晚唔好買了
會豬

入黎買星期6

識玩

買牙法國

入2千

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

因為今次贏撚硬 的士錢都唔洗留

玩日系戀愛遊戲 英男遭精神污染自盡

下個到7ss

到我

死7ss先啦

新SKIN

台未

英格蘭現時於G組與比利時同分、同得失球及同得球，但因黃牌較少排榜首，若果和波及牌數不變的話，三獅將以首名出線。由於葡萄牙、法國、阿根廷、巴西等奪標大熱，全集中於一邊，首名出線更有機在8強激鬥巴西，不少英迷都希望修夫基在最後一戰「高抬貴手」，「力爭」次名出線，完全是「英格蘭要贏世界盃，對比利時就要輸」的心態。

=睇戲食花生

又要見工 想跳樓

返工=$$
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

賭波 = ??$

=廢青 x 999999999999999999999

賭波=跳樓

琴晚=上樓

跟你買個陣輸鳩晒 唔跟你買你先黎中 屌你屎忽

原來係廁B燈我
比其他巴打上左樓先ok?

比我跳左樓先

唔好 等巴打買埋樓比你係上面跳

嘩 咁你擺明玩鳩佢姐

咁比力狗層樓你跳啦

腎仔寧願比力狗有樓都要做鳩我

力狗住狗屋姐

入左2000廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

1834633

oppa好波

我跳了五分鐘

我睡了五秒鐘

台服今日開阿福???

我睡眠了五分鐘

星期6 ALL IN

有40蚊 ALL IN

入錢陪我

入錢既話尋晚德撚又輸到跳樓

16/8強再玩

BIO 6
SKYRIM
sleeping dog
都好抵

星期6唔是16強咩

所以入錢

40蚊買條3X4
贏左就有錢玩了

JA GA

買左5000蚊小日本 做人做狗 自己簡

same road wor

星期四 5 日本 (主) 對 波蘭 (客)
和 @ 3.05
星期四 6 塞內加爾 (主) 對 哥倫比亞 (客)
客 [-1] @ 3.05
星期四 7 巴拿馬 (主) 對 突尼西亞 (客)
和 @ 3.55 $10

明燈指路了 唔好話唔益你地

$10

再買1000蚊 英撚比利時 0:0

大生意黎嫁

拎去m記買新地仲好

呢到40蚊嫁

聽講會各自own goal
1:1

再輸連M記都無得食了

不了 你入左波我唔入啦 大家都唔想贏

OWN GOAL會比人罰

認真 比利時2:0英撚
未來人話我知既

有冇人可以借20蚊比我賭

比利時贏左要打哥倫比亞 巴西 法國
輸左打日本 克羅地亞 西班牙

英撚和咪一樣
唔比英撚走線?

利申呢場無買

Ok thx

英撚多一張黃牌

英撚own goal
比利時首名

有fd做酒店 成日同同事影相 9成女 係咩dept
@文識

front office

Www

跌銀之戰

可樂

(有圖)港女愛上非洲難民：「我不介意養活他。」

力架為民除害

YUNA KIM

要換眼鏡了

韓國後衛金英權在世界盃F組壓軸一戰，尾段入球擊敗衛冕之師德國，令對手包尾出局。內地多間傳媒報道賽果時均特別註明，金英權是現役中超球員，這次是首度有中超球員在世界盃進球。一些報道中也提到，數小時後E組賽事中，前廣州恒大球員荷西保連奴為巴西建功，總結兩場比賽曰：「這一夜的世界盃，除了屬於巴西和韓國，亦是屬於中超的。」

韓國28歲後衛金英權是今屆9名中超球員其中一員，內地傳媒大讚金英權「射垮德國」、「用表現證明中超沒有令他退步」。他在90分鐘入球，令韓國領先，之後再有孫興慜建功助韓國以2：0擊敗德國。雖然最終出局，韓國在得分榜上反壓對手升上小組第3，德國則跌到末位，黯然在世界盃分組賽出局。

去年由廣州恒大加盟巴塞隆拿的巴西中場荷西保連奴，之後在E組面對哥斯達黎加亦有進帳，最終森巴軍團贏2：0排小組首名出線。有內地傳媒報道時，標題寫明〈最大贏家是廣州恒大〉，認為「這一夜的世界盃同時也屬於中國的」。

翻查資料，金英權在所屬中超球會上陣機會近來愈來愈少，有傳他更將於今季離隊。他在對陣德國賽後回應：「我這4年過得很辛苦，這次勝利讓我們獲得一點安慰，我將繼續貢獻韓國足球。

最大贏家

早知ALLIN買中國贏

我屌你老母怒CN都要NERF屌你老母ADC老母死全家

RIOT LOGIC : 隻AD GING 多人PICK NERF 撚死佢

拎隻鬥屎打下路啦

拎返EZ 打JUNGLE有無得諗

我屌你老母UZI贏撚左都唔洗咁牙

跳前一話

URF++

決定做全jack廢ching

大6姐約左女睇套泡菜電未影未

廢青大聯盟

屁馬

真廢青只有我一個

me接班人

你好想我死咩= =

比隻力狗陪你

咁我唔死了

廁神 + 力狗 =

想話事 下世啦

傻鳩先買德國

你陪力狗

笑

加你fb唔接受我

原來南韓零封德國靚仔門神叫賢仔

MK仔

上次比腎仔當波咁踢

mk

KM

上左酒店==

MK腎

?

屌 原來新黎條友有病==

你都有病

系==

+

AA

琴晚+你 你唔理我

美欺-1

無左JAMES 點玩

牙

出局

━━━━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃屌你老母力狗
┛┗┛┗┛┃\ ○ /
┓┏┓┏┓┃ \ /
┛┗┛┗┛┃ノ )
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

7ss最愛屁馬

文識仆街了

哥倫比亞差一球

腎仔又燈

你買先 唔關我事

U搭沉船

太肥 冇計

40蚊都豬埋

屌你老味好彩沒跟腎仔超重心

今次係文識撞我船

同女女飲完野冇錢埋單 有冇清黎救我

玩多陣電話好瞓啦

CHING係邊
我飛的黎

飲可樂都冇錢埋單

一大串英文唔識讀 頭先女女飲完野就同隻鬼仔走左
佢叫我俾住先 下次俾返我 但係我個身得五十蚊

下次記得媾左隻鬼仔先

腎仔救我OK?

早D瞓 驚你聽朝起唔到身

有沒CHING 玩呀福

= = U超重

聽日再出比你
瞓先

聽日沒波呀

美聯都係波

= =

加

入未

柯屎沖涼

ck 妹成40歲人仲出寫真

咁玩一場先下場先+

仲好好Jwo

KM ALL 完屎未

all完

U又知

岩岩飲左呢隻

好難飲

英撚踢個波入自己龍未

刷黃牌啦開始

cc

秒sor

CC

入錢了

心瓜著風下著雨等著你往前進

w

等你好耐

淨係買走地先

射左

買埋牙

OK 法牙2x1
$50

$2000

輸左KM借的士錢比我

BRNA

實係老點我

咁你買美欺啦

fantasy

BRNA Update -

To all of my fans & people that enjoyed watching my stream, I know that it's been a very long time since you guys heard from me. Over the past year, I've lost interest in playing League of Legends and have gotten more into Overwatch/Fortnite. I've always felt pressure to keep up with playing and streaming Riven only but frankly, I haven't been enjoying her as much with the way League of Legends has been changing. I'm posting an update for you guys to let you guys know that I will be back streaming on Twitch, but I will not be focused specifically on League of Legends/"Best Riven NA" anymore. This doesn't mean I wouldn't stream League of Legends at all, but I'd like to become more of a variety streamer playing other games that I enjoy with competitive aspects and chill music (like the way my stream has always been). I hope you all can understand, this has been what's been holding me back for streaming for a while. I felt like you all deserved an explanation and an update.

唔識英文

唔再齋STREAM 撈同RIVER ONE TRICK 了

姐系典

點解仲會有英文

OMEGALUL VERWATCH & FORTNITE 撈下垃圾撈
唔變返S4果種生態應該少STREAM 撈

BRNA勁定BOXBOX勁？

NB>ALL

係

NB=legends_j4 >>>all

但boxbox係nb師父

nb玩riven嗰陣box*2仲飲緊奶咋==

懷念睇nb玩垃圾驚hs既日子

我大NB

腳又係nb

你又係雞

腎又係mk

我小毒撚

小話事

韓國傳奇球星安貞煥目前擔任韓國MBC電視台解說員，他在看到日本隊依靠來回倒腳挺進世界杯淘汰賽階段后，對日本球員提出了批評。

安貞煥評論道：「足球比賽應該創立一個新規：1分鐘之內不進攻的話，就要視為犯規。媒體花很大精力準備了這場比賽，但全部浪費了。

如果是這樣的話，我更希望塞內加爾扳平比分，同哥倫比亞一起出線。」

安貞煥還拿已經出局的韓國隊進行了比較：「韓國光榮的出局了，日本卻醜陋的晉級了16強。」

on9韓仔

Deep

抵出局

boy

boi next door

just lube it up

NO MANA

Ada有個「富爸爸」東驥基金管理董事總經理龐寶林，自小生活無憂的她首次置業，在爸爸支持下，以約1,200萬買下位於銅鑼灣，一個700呎單位過獨居生活

有冇ching可以g持我上樓

岩岩一野扯甩左條鼻毛

爽死

我屎眼毛都係咁扯

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

爽YY

比彩神屌打=.=

未來人波膽
3：0

之前又話2:0

未來會變

幾時有講

比利時 英撚

我就撐km

認蛋捲係外星人未

輕熟女ig放性感泳衣照！極有女人味！大奶奶快漏出來了！

法國都未踢

你CALLG都係CALL呢種

唔係

你覺得贏到我地球王美斯?

法國2：0 3：0各500 等收錢

法國點輸呀= = D黑鬼都踢撚死小花啦

我保守D 買20000法國晉級算

估唔到有兩位CHING比錢供我上樓 THX

1.61

都有12200收返啦 100%波

腎仔有冇超重心

有未來人仲買2:0= =

痴線 阿根廷有美斯喎=.=

呢位ching就識野喇

who

霉西

=-=

收復失地

美斯登基WOR今年=.=

弱智先唔撐美斯

文識豬左5ho喊

唔怪得文識唔撐

真

教你小花做人啦

收皮啦臭G

乜水呀=.=?

笑死 阿狗要拎車狗張圖黎J

懶得搵姐屌你老母賤種皇

基奧特已經唔係你地既人

腎仔去左冰

得一場都要美jack==?

又話今日出超重心 出未

蘇聯

???

得兩隊 睇下名啦==

咁快就6點==

廢CHING唔需要睇時間做人

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來廢青已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

聽晚證明比大家睇
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

有冇巴打知道點解一開驚入場就係咁主畫面

得一個「重新連接」制 但禁極都無反應

淨係見到右手邊好友欄

試下reboot部腦

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

重開好幾次都係咁 以前都未試過咁

重裝

mk仔

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

爆起來

한국어|ENG|韓國企鵝妹 - 您好 하이 hI

台伏真係好撚垃圾

mk level +99999999999999

爆炸完再講

想睇住爆

係咪爆炸

嘻嘻 咁都贏

避一避爆炸先

一星期重左三磅

點解要今日打黎約聽日in

如果係我一定屌鳩佢

NIGGGGGGGGGGGA

把聲好好聽 點鬧得落口

你同佢講唔撚洗了 我聽日買左法國
準備收錢做廢青

腎仔又話做廢青
又講大話呃我

in埋先 唔一定有offer架==

有offer就離棄廁仔了

接班人=返工

有先再講

送隻力狗比你 唔好嬲==

新居屋$6,600呎 私樓價更瘋狂

ALL IN 法國再買

跳就有你份

賢狗仲話係糖尿兄弟

鑽四BO3 _ _ _
個MIC無戴上頭會細聲D

力狗呢

自己打12贏9 同力打4輸4 你計下條數喇

75% vs 100%
我都識揀啦

買左BIO 456
sleeping dog
仲有咩買

買完又唔玩

DS3 槍彈 FF15

人中

呢3隻都唔岩

人中0 得10%唔抵

PS定STEAM

steam summer sales

美欺-4

有冇清想美欺

好想同美欺瘋狂美欺

THIS係咪美欺快打

韓國隊免費食G

美欺易玩到

想問問有冇巴絲 更新完game之後
Game入邊又再打唔到速成
之前整完ime係得既 但今次更新之後又打唔到
利申：win10

urf-3

隔離公司五點就閃哂 得返個秘書同我吹水

性暗示

辣殺驚唔打字都得啦

diu no chinese

邊隻condom好用

中出

美斯好用

WAC

邊度落仔平

關你撚事

阿根廷

點牙= =

比B仔快我8秒

樓上兩個GAY佬

可唔可以一個黑一個白

白底會盲 不了

想玩AA

想玩美欺

美欺未

美欺登機未

點先可以勸服女朋友落左個仔佢

右個仔呢

力狗好沒

法國腎仔一群埋力狗就變仆街

群大6姐都係

希望呢一世有機會見到有人群佢

AA-4

好彩未上床瞓教教豬

-2

-1

KM呢

chat room dc

KM未

很km 很km 很km

問SY

HO QQ TODAY

豬

?$

wts up bro

你PO隻G好正

紅眼睛幽幽的看著這孤城 如同苦笑擠出的高興

大家姐可唔可以唔好玩呢d英

而加D00後

oo後

1

80後連魚皮都走數==

FD LIST MO JOR

原來文識死老野

garena trash=.=

廢老文識

文識擺低啲魚皮係CONCIERGE 吧啦

ON9 我10後

臭G唔比地址點找數= =

想去文識間酒店住返晚

爆房

去你間酒店禮賓部拎

想爆文識間房

文識間野正唔正經

文識做大佬應該就烏煙瘴氣

間唔中有大陸G做生意

LIN

你咁狼死既

什麼叫做愛

關我咩事= = 佢地自己訂

沒啦 已經黑名單左班G了

g 邊會ban 得晒

文識一眼就睇得出班大6G

佢講緊自己試完唔再幫襯

D G 真係有樣睇

去文識酒店住一晚會生粒粒嗎

會

G嗎

同一款衫 唔同嘅效果

右邊好慘

美欺不了

++未

美屍

美欺收皮之日

天天都需要你愛

DOKI DOKI

JUST TSM

just clg

輕鬆話事

G撚過蛋捲

g

美G

wac

CLG

假clg風扇

得我睇
不說太多

上黎留句CLG扮睇左

賢仔好靚仔

賢佐

我屌你老母間野離地鐵站咁遠點去in

今晚都贏錢仲去

贏左先say啦

係窮呀 屌你個閪

係愛呀 定係責任呀

想聽你講

屌你個閪

糖尿

法國牙

廢青=

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

拉雞公司 唔近地鐵站執柒佢啦

今晚贏錢啦見你老味工咩
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

都岩石
下次佢打黎我話上左樓啦份工留比下個on9仔啦

加入我既廢青團隊

月入個位數不是夢

返到屋企即刻開殺北極熊機

屌你老母！

24/7瘋狂屠殺

六十度，阿拉伯人瘋狂喝冰水；我睡眠了五分鐘。

好波！

你都開咪唔洗屌我老母

7巨係咪去左台狗

系

24/7瘋狂食爭鮮

愛爭鮮

熱死你 熱死你

系女女屋企嘆冷氣拉 典會熱死

有女既唔應該出現係呢個po

得番我同你

吾巧甘拉

好彩我冇女

123

上畫in完 下畫打黎話請

#曲奇仔

背叛廁仔了

要背了

sub仔咋 有手有腳都請啦

俾張卡片我ok?

有女 同7巨一齊滾啦

6月都咁撚熱 7月8月點算= =

買多部冷氣

那有女

賢仔之猛尻

躝

唔捨duck u

有女唔洗要我啦

不嬲男一個女一個

今晚贏左買多幾部冷氣

咁貪心 躝啦

用冷氣機起屋

好

力狗:AA = 冇online

賢吃屎

要做狗了

OK 以後知要反邊個

反腎

熊

沙冷hea 金藝琳

加入

入左1500

腎仔自私玩= =

有沒超重心

法國20 30

法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙法國牙

想玩升LV GAME

LOL

我大美欺贏晒硬

今日係美欺收皮之日

講真今晚美斯咁都贏唔到我都認文識生粒粒了

入唔到GAME

今日係美欺死忌

岩石!!!!!!!!!!!!!!!!

KM 返黎AA未

Time to Play the Game

死基佬點同禾美欺鬥？？？？

斷腳啦染頭皮！！

腎仔++未

美欺++

9

G

美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺

美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺

唔撐美斯唔係人

狗係你

屌你老母 你老母俾狗屌

你兩個一齊比狗屌

咁你仲唔快啲屌我

傻鳩先打LOL

支持美C

現實裡裝英勇難避免

秒

阿根廷鬥法國陣容曝光 前鋒用佢包你估唔到

痾煙法國

超重心？

有女 唔洗買波上樓啦

要黎炒

就係你呢D咁既人

今天，法國殺死了足球

今鋪真係廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

少左wo

賠率低左嘛

要殺足球上帝了

愛賢力

你愛力狗 要反你

亞軍廷

sin

佢封左我 唔愛了

55

決定反賢了

決定反7巨撐力

撐法國先

撐美斯

ON9先唔撐美斯 足球上帝

今天，法國殺死了足球上帝

足球上帝走唔甩

糖尿病盟友wo

但你有女

腎仔好撚狗 扮冇女又扮廢青

冇女都要扮==?
過多一 兩個星期就真係脫離廢ching

D港G贏錢仲要返工

好耐沒話

好耐沒秒

賢都背叛u duck我撐u

你有撐過我咩...

返工形廢青

TAKE OFFER MEI

下個星期即打去lur飯應

有冇人知vien bb去左邊間做
下次一定要搭果間

力=狗

力狗死MK來

都估到

twitch.tv/loltyler1

食爭鮮

美C

美欺ㄏㄏ

2200準時美屍

ㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏ

今日係反美C狗既死忌

B仔收皮

美欺受死

法國

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

C

年青人

美斯!!!!!!!!!

今日就要殺死足球上帝

有冇LINK比黎先

咁早

愛力

美欺要登機了

亞古路都冇 傻撚左?

阿古獸準備好登機啦

有幾戇鳩先會唔出agger

等波團

飲蒙牛 入廿球

有迪巴拉都唔出食蕉啦

美斯！

有美斯佢唔洗出啦

賭10$會換入美沙

AA-2

傻鳩先買法國

登機

KM108 離開組隊房間

????

KM去搵美斯

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

識d野

美C登機了

我要上車了

美斯!!!!!!!!!!!!!!

VIU冇播==?

THIS清想點

迪馬

LINK 呀 快

LINK呀98

渣GA

法國咁多力架==

廢老暴龍

12M

12碼

好撚快

咁都甩==

痴撚線 禁都禁佢唔住

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

唉 唯有認蛋捲係外星人

波膽3:0 有機了

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

美斯加油

劇透 又12M

美屍食撚屎

燈燈先

以為又黎多粒

登機啦

D後防

想同KM做愛

我試過

有無邊到可以將台版LOL但用日文語音?
以前有.以家唔知邊到有得DOWN

冇

慢慢行

下一隊入球 (第2球)
星期六 9
法國 (主) 對 阿根廷 (客)
主 @ 2.06 $400

岩啦慢慢行

km幫手燈 好沒

上帝精神

幫晒手啦

鳩白知道 哭是沒有用的

有美斯沒窮人

真
ALL IN 對家

講廿次都冇用

個嬲嬲豬樣

飲蒙牛 鳩流流

破產了

仆街了